懷疑溝緊條女吸毒 求教

想問下 隻腳有小小瘡
冰瘡機會大唔大？
本人唔吸毒

比蚊咬姐

正常生係面

偷偷地攞佢的頭髮驗毒咪知佢有冇吸過

唔好溝佢囉

仲要晒錢去驗佢

係蚊就好 幾個鐘就散

咁你咪唔好溝囉

吸毒緊係唔溝 幾索都係甘話
唔知有咩位可以試到

直接問

冰女好淫

係咪俾床虱咬渣，影嚟睇下

面又無wo

搵機會

咪問下佢腳嗰啲撻撻咩黎 睇下佢答咩 有冇心虛咁 試下先囉

好多水

好多吸毒女其實內心好純，你執到了

又可以係濕疹，又可以係蝨咬蚊爛
反而想知你係點判斷係吸毒

咪黐埋去，盞自己都隊埋

EX細佬食開冰毒
佢講嘢成日9唔搭8
食完之後更嚴重
同成日要訓覺

睇下有冇生閪瘡？要反開驗。記得整濕少少先。

扮同好

都冇直接證據，做咩姐你

溝啫

人地一定要受你？